［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（218）

最纏綿那些歌～～

伯母做雞

完全封鎖「你老母做雞？」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

Well that escalated quickly

以後也會歸於你我

大家都忙緊

係另一個post 分散左做兩個

jobsdb個apply now冇反應

推呢邊呀可?

因為你已經被JOBSDB BLACK LIST

呢邊定個邊

慘

又開兩個post

係佢新版問題，我開返舊版即刻apply到

媽呀好亂呀

跟我一齊講: 我要殺死田中呢個仆街~~~

唔係話留返俾你開咩

1001係咪田中呀 做乜唔開po

好彩從來都唔中1001 好似係

我放棄喇

睇唔到自己1001 係咁F5又無人講野以為又忙緊阿嘛

坐到patpat痛

又要交學費

CHING咁你幾時交圖

咁你又幾時開po

依邊？

下次1001咪開PO

好熱呀

但佢又唔講幾時交自己班個大波妹圖

呀蛆講野好長氣

你同你呀蛆仲要糾纏幾耐

其實男人係咪想同佢呀蛆一齊姐
唔捨得走

衰心軟丫喇

隊尾

你開po先算

其實難忍唔想走

打黎叫我星期日去in，乜而家hr都要返埋星期日

開過啦

點會係1囝開post

唔係.....佢同人講野講好耐都無重點

廢青得閒嘛

以前fg都有咁既中年單身肥9女上司
日撚日叫我陪佢ot到十一二點

返緊工

新po呀

唔通佢想

要同大陸同事合作真係麻煩

要就佢地講蝗語

唔知公司係咪知道會煩
所以冇中國office

點解又落雨

而家先留意有新po

I know that feel bro.

我阿頭成日打電話去 用廣東話屌鳩佢地 佢地聽得明

我都係同佢地講廣東話
聽唔明就睇我啲email啦唔解釋咁多啦

資訊好難互通 成日講一大輪又唔明 效率超級低

真...我寧願同歐洲人溝通

但所有野最清晰一定係架仔同事

呢個都係
但佢地真係頗chur

有啲濕鳩同事啲野又唔齊又亂又chur
架仔起碼齊晒又清楚我要做都好快手呀

老屎忽忙什麼 每日都面對佢自言自語,但其實係做無意義既野 放過我啦

坐我隔離同事係法國力架
英文好 做野夠爽手

日本同事做野係點架?

我teammate係挪威鬼妹

夠唔夠長粗硬?

我想做d有多國業務嘅公司 多d international exposure同埋練習下英文

葡萄

未試過
但佢比較矮細

佢想你要幫佢做啲咩
email一定會列清楚
總之一封email你就會明佢想你點
唔洗成日問黎問去都唔知條友想點

食飯食飯

估要做咩好撚煩，清楚列明重點要求好好多

去到呢個層次呢 我應該未夠班
儲下經驗先

正啊咁
好過下下要問返佢

NPLM

好焗啊DLLM

仲要出MK

請珍惜生命

已經預計到由B出口行去E出口再上朗豪坊段路有幾辛苦

你要咁感激今日唔係禮拜日

地鐵站根本就係難民營，E出口班撚樣又係殘廢唔識行路，我每次由E出口行去上堂都要10分鐘，因為班撚樣塞住條路

晏就聽到一個不幸既消息
即刻去鋸排補償一下

搞咩要食扒

十二月真係搬OFFICE

搬去邊呀⋯⋯好遠？？

夠唔夠A師奶遠

ok啦又多野食又多車搭唔差喎

點解呀

觀塘又係勁多人

個頭好痛

食完飯之後 戇尻尻繼續坐係到

久違咁攬住水箱訓左陣

同花姐爭水箱

早走=自殺

觀塘好呀 我都係觀塘

可以

開源道出口永世都塞

無論返工食晏放工都咁多人

之前我係永泰返工，日日行撚到燥

sick leave要扣糧 咩世界

4日以上先有錢

奴工法

而家先食lunch
屌

就訓著

觀塘廣場出面條路有擴闊咗少少
但好似仲多人咗

俾d精神 俾d掙扎！！

覺唔覺出到嚟做嘢仲好似讀U咁Deadline先交嘢嘅人好不負責任？

明明係happy friday 點解個post推得咁慢

我仲食緊個quick lunch.

因為有野做

打機同人鬧緊交好忙

觀塘搵食一定係樓上舖

因為個腦係到播緊歌

有無人有玩ps4新個隻gundam online?

GBO

打緊去銀行cut信用卡好忙

見到你玩，我都有玩

我想Cut左張DBS

咁忙呀

因為好撚多野做呀

尋日抽到隻G3

HAPPY FRIDAY

我都係繼續ot

一齊玩?

G3=垃圾

抽唔到好野

唔知喺咪依家通街沙米路 我覺得幾好用喎

今晚翻工 可能聽晚

班乞衣偷撚左我啲裝扮冇野，以為睇唔到
而家整輸緊佢地

之前去過觀塘apm附近一間樓上cafe 去cow女唔錯

我都要返學聽日先玩
tg me

still need to work tmr not happy :(

有玩,抽極都係垃圾,但用開炮渣玩支援無所謂啦

我都係抽垃圾

邊間點解我唔知

我玩吉狙多

玩低cost場

又話要出信又要落分行 難cut過有線

拎刀去門市cut

聽日開下先
你地ps4 app有冇變左殘體，手機我睇到火滾

巧明街都有間唔錯，仲要9折

Busan + Seoul = Not Bad.

name please

唔錯呀

我靠實力問馬會拎錢

冇錯，馬會唔一定靠運

jeju island呢

濟州好好玩，上次去好開心

正 鳩hea一流

去埋騎馬，之後去食黑毛豬

但冇我想像中咁好食

好食過係漢和燒咁囉

其實我覺得其他野好食過佢

搭高鐵驚聞「女海鮮」！嚇得她直閉氣 卻讓男網友超好奇

漢和狗也不屌

有機會cow到女神去試下

還可以啦
不過有d貴

全部肉都同一種味喎

咪又係老鼠肉

大量

大陸廠 我地跟足規矩落order 佢又問呢問路
問完佢又唔跟規矩做。真係好有趣

食唔死咪算

臭蟹

這就是中國.jpg

同中國做生意好麻煩. BY 同事

係現金透支啊
所以儘量用返提款卡啦

同中國同事一齊做野都好麻煩

樓上拆樓咁撚樣，真係好多癲佬

放工

係咪咁痴線呀⋯⋯

就快每日都打去房署叫佢做野

上面都係蝻定廢老

望落30歲到，好眉好貌點知係個痴線佬

仆街有個肥婆坐隔離，諗住睇下學生妹點知對望左一下

產生左感情未

係愛呀

愛情來的時候

係九龍城塞緊車，有排先旺角站

今日mk少左人

今日個肥毒著艦娘衫，我係朗豪坊撞到佢
我真係冇咁既勇氣著

去say hi

唔識佢不了

占士好熟行情，係蓋ching個po

我都睇到

韓妹幾錢都知

屌成日一比人叫起身講就驚錯唔敢講，但係明明我岩

catgirl真係好大波

屌⋯⋯照講啦
讀書個陣岩錯都大大聲尻講

我毒撚最忌有自信

識貨

熟哂架步

dllm兩個c9㩒atm㩒咁撚耐

翻夜班=等運到

得一部機佢㩒左5分鐘

唔洗做

真係精神困擾，夜晚樓上製造噪音，朝早到隔離製造噪音，就快變痴線

啲女人真係覺部ATM係佢哋自己部電話嚟

翻6個鐘
等+車程>3個美鐘

半*

佢地真係弱智

我都想做

住葵涌先好做 因為可能要收車
Btw apm間麵屋
我黎過三次 三次都收走三隻Jerry

好撚想搬
呢啲眼不見為乾淨，食唔死人就冇事

做飲品舖PT 今晚因為太忙，出餐不過遲左出佢嗰杯 ，擺低咗，出咗後面Number先，就比嗰大叔鬧到喊
我仲要傻到同佢講對唔住

之後佢走左我忍唔住喊左
我其實好討厭自己懦弱既性格
點解唔可以好似其他女仔咁 咁堅強
之後有其他客同我講唔該
就覺得好感動
對比之下好感動

早晨

新工又好 唔做又好 就喺老閪都唔好喺依家個到做

第一份工？比個社會打磨下就咩都慣架啦

早
開始長周

屌 我同team個同事好撚鍾意細細聲係人面前以為自己講野無人聽到 成撚日搞到我好尷尬

今集碧藍之海

集集都 架啦

25歲叫春post d標題真係好尷尬....

實在太好笑

即刻去睇下咩料先

笑到我仆街

而家去睇下

千紗

我要減肥呀⋯⋯
又要買衫 著唔落呀

好熱鬧

橙

底褲都著唔落

今晚番去先

有冇咁誇張呀

個po都幾多負皮，睇佢地講野好膠

彩色 正

你估我200kg 係鳩up?

未睇阿屌

我真喺估你9up

認真

話說占士唔知賣妹定女友 影左一角仔post 左上黎

認真地9up

咩po

睇到了

睇預告都覺得

出面個迪士尼PO

次次出街都好多人，多人就會熱，熱就會躁，躁就會熱
全程西面
忍住忍住，好想搵個地方爆發出嚟

講咁多原來喺想出火

Gogogo
唔介意嘅介紹啲過黎

聽情郎講大金冷氣幾好 可以試下喎

行路發電gogogo

我講過啦

咁都有位殖入宣傳

樓主好有創意

好撚驚鬱到有病，而家成日精神緊張

frd來
約出去食下野

搵人傾完終於好少少

單獨約女女
人帥真好

唔係男就係女架啦
冇乜分別

有女個感覺會比較良好

人師真好

人醜性騷擾

識野

繼續翻工

飲緊茶

咁乖仔

廢事留係屋企聽樓上揼野，佢今朝7點就開始
出街我起碼冇咁煩，同埋而家有啲秋意涼涼地唔錯既，當然出mk就唔係咁講

佢日揼夜揼 搞咩.......
上去睇睇佢做緊咩

上去一陣可能拎刀斬我，我聽日搵區議員，我警都報過黑警係做唔到野

叫雞真係要奶西

對海鮮敏感

其實睇出面仆街老豆個post 我發覺連登仔啲本性都唔喺咁差啫

邊個post啊

聽日終於星期一

老豆有婚外情 要離婚 逼賣樓 我好想佢去死

This?

Yes 屋企有問題真喺無得避

準備黎緊一星期都出去玩，香港遊

其實起身叫春啦是A0定點

點解我地會喺一個post經常性討論另一個post嘅

Btw 姆姨聽日翻工啦喂

點解我地同年但喺啲生活差咁遠嘅

姆姨

點解你會睇

當你有情緒問題既時候一係返工一係出去，我比樓上搞到精神困擾所以先想出去行，如果唔係拎刀斬人既係我

叫到咁老

好難捉摸

不安的星期一
早晨

因為個post長期置頂好好奇

早晨
好精神啊今日

你唔合乎資格個喎

我合資格果時你都未出世

上頭應該未返要入房發霉

好似唔關年齡事喎

有無救生員朋友

轉咗工翻得好早

以我所知 無

有無fg 反緊工朋友

同時亦收比較早

人地翻埋新工你都未走到喎難忍

好似有但唔喺我

依個本post日經黎個喎

仲有難忍嘅阿蛆

對所有人都好上心啊啊蛆

各位早晨

早晨 又要等五日先有假

花姐~~~

花姐 占士哥

屌笑死

秒

英國約克郡（Yorkshire）一名12歲女童，日前與家人到尼斯湖（Loch Ness）度假時，拍到疑似是「水怪」的生物露出湖面，照片更被譽為「多年來拍攝尼斯湖水怪的最佳照片」。

下星期去

杯杯~~~

佢已經好橙 再咁笑佢

橙乜鳩 家陣冇人逼佢

再講就留低

老姆返新工?

係呀

脫離6半了

唔好再笑我啦.....我已經很堅強 很堅強 很堅強

又遺下占士一個

唔好咁sad, 我5半收工後都會係post搵你吹水

突然記得你話返多陣儲旅費9月去旅行, 月尾去

杯哥 占士哥

係呀⋯⋯最好都係你
但係依家香港航空都取消到18號飛大阪
我29都唔知點

你飛大阪咩

係呀⋯⋯

一係改行程去第二度囉
搵D係大阪附近而又係新幹線去到既地方
飛機就可以唔使改

都係你好~

機場開到咩

部份開返, 月尾應該飛到既
不過飛左過去唔知有咩交通

都冇咁快恢復啦今次咁嚴重

轉地點穩陣

應該有機場巴士出返去嘅
仲有條穚無斷 通返車咩？？

難忍去唔到飛田新地了

條橋斷左呀, 所以先話唔知有咩交通

出面三和大神po

即刻改去第二度到啦，仲有十幾日實趕到

冇斷曬，仲有一邊可以通車行巴士呀

都死啦, 出入機場唔知要幾耐

我依家都唔知點
一係唔去....
一係轉機場 再轉車上難波？？
我應該點做

14日からは、1タミの南側から暫定運用を始める計画。タンカー衝突で損傷を受けた連絡橋は、7日早朝から対面通行ができるようになり、関空と対岸を結ぶ臨時シャトルバスも、8日からJRと南海電鉄の「りんくうタウン駅」発着になった。従来の泉佐野駅よりもバスを定時運行しやすくなり、乗客の輸送手段に一定のめどがついた。冠水したA滑走路や1タミ地下施設などの排水作業も、山場を越えたことから、1タミも暫定運用の見通しが立った。

A巴放心啦

你29號先飛怕咩呀

你又幾號呀

都唔係我去

睇唔明

佢咪29

我都試過 睇唔到個消防龍頭

即係而家有shuttle bus運行中, 南海電鐵都有

日本通花姐

又諗起我2018年第一撞，個位睇唔到有野燈都爆埋

關空搞到咁大件事, 市中心其實而家係點?
係咪無乜野?

話說而家一/五段動詞/SA/KA變動詞有啲get唔到

唔係背架咋咩

好啦⋯⋯我諗可以去到嘅

book晒酒店個d?

就係有時唔記得，仲有咩辭書形/原形嗰啲

睇新聞咪得

Book哂啦⋯⋯一早搞掂

市中心就睇佢電力恢復未，其餘問題不大

我14號就要飛啦

花姐係好唔情願咁去

對呀

不要再說了

飛唔飛到都成問題
jetstar做野真係好垃圾

still better than UO

唔知點解覺得你好串，我都想比人逼去旅行

UO世界第一

Jetstar 有冇咩通知俾你？？
都係飛關西機場？？

飛機都未搭過既我都唔知講乜L野好

UO起碼收到通知取消

什麼也沒有

係咁瘋狂抽水呀

咁多人去日本

報警屈佢非禮

可能去過韓國不了
十個有五個fd都話唔會再去泡 又呃錢又乜咁

未去過, 但打算一世都唔會去

最多聽番黎呃錢同污糟

唔洗去啦

我覺得韓文好難聽, 想像唔到要我係周圍都係韓文既地方生存幾日會點

日本乾淨好多

我下個月飛韓國

收聲啦

老老實實就算有人出機票酒店請我都唔會去

小心比人呃錢 話韓國成日會扮找錯錢咁呃錢

支持 叫個八婆收嗲

利用公司資源彩PRINT左幾十頁野

約到女神同我去街

happy share

我之前印左幾版彩色
俾阿頭話我唔好浪費

無假 無錢

我公司都會mon住
好度縮

同佢whatsapp傾計 問佢周末得唔得閒去飲杯咖啡 周圍行下 佢話好

好多公司有QUOTA
我公司好彩無, 可以任PRINT

做乜呀

老老實實唔係公司旅行唔會去

我會小心數錢

我都要print

我公司都mon住唔理照印

韓國, 不了
除左人參雞湯同泡菜之外就無存在價值

泡菜

我乜柒都彩印，仲成日搞旅遊野

去到自己搭船過日本

我而家都PRINT緊火車飛
屌你老母2018年, 佢仲一定要你"must print"

之前去睇con去左一星期日日炸雞飲酒，一係辣野，真係好難接受個飲食文化，人蔘雞都係食過一次咁多

仲要條街污糟過香港，班撚樣又成日撞人

入台證我都彩色

去過一次, d阿叔阿嬸都係隨地吐痰, 同支那一鳩樣

係呀，同埋冇咩特別好玩我覺得，我十次有九次係漢江坐足成日，老人與海咁既款

唔去飲野體驗下最美風景

好難食 小妹會塞哂俾老姆

難食既野就俾老姆

各人口味唔同啫

為老姆身體好

佢自己咪最難食

所以咪俾左老姆

咩國家嘅火車

冇撚有錯

我好鍾意食

UK呀
仆你個街佢要must print, 但print出黎其實都係個QR CODE, 食屎啦我電話scan咪一鳩樣

我都覺得幾好食
不過唔鐘意偏酸個啲

係office笑左出聲呀喂

我之前去西班牙搭高鐵 張飛寫到明一定要印出黎scan QR code 結果去到所有local都係開個電話scan

咁似HK EXPRESS個登機

自己整過
發酵時間短D會清D 冇咁酸
正

屌, 我覺得到時都係咁, 不過我以防萬一都PRINT左
成疊紙帶去旅行

UO登機證唔駛PRINT架喎
我次次都唔PRINT

唔係上網check in完有個no俾條友睇一睇就得嫁啦咩

唔駛架喎, 你埋去櫃台俾PASSPORT佢就得, 乜都唔駛印

上次佢叫我搵返個no
搵左成個字先搵到
好彩後面冇人

我次次都係就咁俾PASSPORT佢

好多柒韓妹
仲有去咖啡店坐，成日望個韓妹幾靚既，問左佢拎kakaotalk

相反都有好多索既姐

夜晚出去玩就見到多啲靚女，同埋肯露

請你返黎
人工包埋清潔

有得玩彈珠台

加人工又近咗 唔怕啦

我見到佢寫住話要print出來

實情係唔駛囉

好悶呀

有冇人可以幫手禁下啲咖啡豆？

沒有

印左成疊野出黎

我都係

呃人嘅

咁有咩做

好潮

唔剪TAG

今日好悶啊

我都覺呀

你前排唔喺到我都以為你入咗去翻學

加班啦.....準備

個感覺好似等緊收工咁
好耐無試過

我冇自信好似佢地咁

輕鬆啦

我想收5點

之前放5但係返8點

5點係無人架

快!!

講就兇狠

到時唔夠佢揪點算

call馬吹雞

屌你唔夠個女人仔抽就自盡啦

老姆救我呀

屌

贊成呀

一陣佢條仔黑帶咁企佢後面 狐假虎威阿CHING

我要救左自己先

智取佢OK?

想拉老姆落水喎

仲有兩粒鐘放工

發生咩事

痴線 花姐好好打架 我上次都唔夠佢揪

屌你 扮工第一智將咩

我條仔冇黑帶

佢地唔會郁手打你架

咁快就3點

嘩嘩嘩，幾時同你揪過

笑左出來

倒數2個半鐘

有得打老姆佢地實空群而出啦

我半個鐘內出現

唉唔好提 到依家我隻手都未好翻 田中小心啲

20分鐘 即刻落去撻車

老姆你幾時得罪咁多人

吹到呢

seeeeeeeeeeeeeee

老姆好野

唔喺啊 我喺飛出黎支援老姆架
利申 老姆教教徒

個八婆以為自己同老姆相比

我都好想放5
多一個鍾做多好多野

可唔可以話我知，點解咁憎我

我都好想放5，多半個鐘條街多左好多人

田中好波呀

你自己明明知點解

私怨

我只不過係收5點半

其實一切既野都係情朗指使我

哪有這麼多怨

各位扮工嘅朋友大家好

我想講嘅係，我唔想幫個西阿姐做野呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

利申: 鍵盤戰士，現實中係向金錢低頭嘅窮撚

諗下諗下諗下諗下好啦

想入教
有無form填

日日六點好似沙甸魚咁

最近幾個工作天嘅工作就係不停改GOOGLE SHEETS

睇緊海洋劇情都中槍

大家都係金錢既奴隸

最憎搭地鐵

咁你講咩

海洋劇場播咁耐片到底開始未

當自己仲係做牛做馬之際
有大學同學只係今日炒股已經贏左四五千銀

今晚要搭
要去bu返學

想入教
背下教義先啦

人為錢而生
翻工勿上心
受氣乃一時
工勿打一世
願啊蛆不在
寂寞難忍愛
扮工求開心
信姆得永生

哇，忙到仆街冚家產呀！！！

你仲有3粒鐘

今晚要加班呀

阿蛆幾時先放假

我仲有2個鐘

食譚仔唔好咩，點解憎啊

咩野係加班？

繼續扮工

好忙啊

呻吓都得啩

我唔洗加班，但忙

好想繼續上網睇衫同上波台9up

姐是勃撚雪的咪咪

中學到而家都唔食譚仔

知你愛阿蛆啦

忙中偷閒

A師奶

而家都可以架

爬過佢/轉工

第一次旅行PLAN得咁詳細
幾點做D乜 LIST晒出黎

但實際上唔會跟得好足

第一次旅行乜都冇PLAN，前一晚諗去邊，果日朝早先查班次

死啦 有d肚痛

姐係你都未到臨界點
到左你自然會諗方法 一係走一係爬得快過佢 END

Dress code: Smart casual (no sports kit, shorts or flip-flops)
As we are located in The Shard, please kindly be advised that guests entering the building with rucksacks or large bags may be subject to inspection. Suitcases are not permitted.

Smart casual咁樣得唔得

我覺得OK

今次如果唔跟足D, 會去唔晒D景點
好多地方想去

唔好咁貪心啦

成日咁貪心 遲早痴孖筋

但我要配timberland

太貪心了

跟足就去到啦
同埋今次BOOK左好多食飯, 唔詳細D PLAN唔得

點解一定要配BOOTS

我唔想帶多對鞋去旅行

去旅行都好似返工咁趕 為乜

一對波鞋夠做啦 叫你去溝女咩

我無波鞋

又唔係趕既, 有D日子都好HEA
但倫敦太HEA就好多野無得睇

因為窮囉 有假有錢邊個唔想慢慢嘆

我都覺
我多數都係plan到好滿，結果第2個永遠都去唔到

日日6點出門

上吓連登

呢個真喎, 我都想去成個月但無咁多假
唯有有D取捨啦
唔好講咩留返下次再去

咁好明顯 有錢有假邊個唔想慢慢嘆
要將行程縮埋一舊

日日6點起身食完早餐訓多個鐘先肯出門口

正呀

所以已經好努力每個景點留多D時間
仆街D人話大英博物館要行3日, 但我成個行程先得13日
唉

你正位於旅遊台

無咩事我都係出番去先

要搵馬呀

田中巴

除左去日本之外, 其實我去旅行通常訓得多過平時返工
尤其歐美, 一到夜晚除非你去浦, 如果唔係根本無野好做, 就算我每日7點出發我都訓得多過平時

老姆快啲啦

Quit

QUIT左搵唔返 俾人壓到仆街都似

以前笑鳩人返5.5日
而家

metoo

真係冇辦法，我上次去羅浮宮都留得一個下午，又係成個行程得14日...... 唯有第時搵機會再去

最近熱門d post好無聊

我都覺，又有D野NSFW，都唔知睇咩好

個個地方D人都話可以睇一日, 痴線咩

我PLAN左睇3粒鐘. 主要睇晒埃及館就滿足

千祈唔好信

大英得古埃及同石卑好睇

我就係想去睇埃及館咋

有冇D咩好故可以追吓呢

睇返之前借咗黎香港嗰D木乃伊

他朝君體

西樓既故

我未睇過呀, 好想睇

靚抽

窮郵差正

舊登有聖姑呢條仆街

冇追過佢D故啊，入門建議追咗邊隻先? 佢係咪好似喺紙言有ac

入門建議追我既，我舊登有寫不過用其他名

其實好睇你鍾意咩類型，連登仔就甜撚到糖尿睇反水蛇
西樓即係凍gay廉9成係sad結局，仲有墨說等等，我都好耐冇入去睇

有個真係一定要睇，月娥振英愛情故

講明返五日 但反口要返多日 都幾仆街下

到最後咪睇錢做人 多1500蚊要你一個月番多半日
法官大人

就係人工幾吸引

退休生活中

如果唔會轉同唔猶豫啦
一睇就知果半DAY多左錢先會諗既姐

高人工就算啦

聽日去釣魚都好

遲D可能變長短週

多謝巴打
月娥振英我有睇 笑到仆街

返6日真係無人生可言

以前高登有個唔記得係咪叫乜野花生既人專寫ON9甜故, 笑撚到仆街
好記得咩穿越三國, 用IPAD播AV俾曹操睇
屌好想睇返

贊成

收工啦我

咁就邊做邊搵

成班講野都不付責任
老姆已經好橙

愛回家做愛都好好笑，寫馬子仁
仲有個阿白與遊智詩

仆街, 我OFFICE個FIREFOX 舊到佢唔俾我開google map

您必須先更新瀏覽器，才能使用 Google 地圖

您目前使用的瀏覽器不適用於 Google 地圖。請先更新您的瀏覽器版本，才能使用 Google 地圖。

連續4日訓唔超過12小時

終於搞掂手頭d野
等收工

公司block更新

係條街笑左出來

舊到咁既地步

又要等到6半先收工

我本身呢份要返5.5長短都reject, 最後叫高1k

之前返開咩

5日vendor冇收工

4合共加埋唔夠12

花生品牌代理?

現家先08分 有排都未放得

有冇人7點收皮呀

仲有9個字

就返到了

老姆要成世留喺大西北啦

6半啊

Me too

我還是會出城的

好差 遺下占士

今日占士忙到上唔到，遺棄佢

老姆唔係收6點咩

5半呀好似係

番9放5半?

8半

收工收工

大家好了解

微塵浮過 細膩經過
不需要描述太多~~

此post 台柱 老姆

然而一切慾念願望聽得太多

不了

屌原來樓上嗰家有個係精神病患者，今次真係大撚鑊

又早收又近，但係要返5.5日

個咩幣少點解上埋電視，仲要話9月31號上市，9月有31咩

係每月一次

姆蛆

個fd連埋其他人報上東張同蘋果

信呢d都on9

仲有成班人影大合照，好多信徒

我賺夠想俾其他人賺下

聽佢講班信徒買佢啲機加埋2千萬，真係發撚過豬頭

剩係賺機錢都fatfat

真係開心死

又血小板

我鍾意既係巨噬細胞

早晨啊

準備上班嘅老姆

已上班

準備好扮工了嗎

頭幾日應該冇咩做呀

岩岩教左我少少野

今日遲到
miss左班車
仲要塞車

搭巴士真係無人會可憐

教完就放牧？

唔識早啲出門口架

I know that feel bro

走左班車果下已經要有死既覺悟啦

遲下就會連死都無感覺 遲咪遲

炒我囉屌

無GTR
巴士又早左到

個個也探問賽馬必勝的秘方
唯獨壯烈離座可百世流芳

睇黎你要係公司訓

落街見到車尾 已經知道今日會瀨野

我唔敢

你個星期六點

放工去雅蘭地牢間運動舖買

個間啲野好cheap

去大阪班機俾人取消左，要轉地方

九州或者東京 好似係

好撚貴

你條仔俾

應該係

做乜膠

今日又要坐一日

我何嘗唔係

粗粗地用其實唔錯
大背囊都只係三四百蚊

入廁所打翻個J都仲得

冇得入廁所打J，老闆返左來，唔可以消失咁耐

叫埋老闆一齊打/幫佢打埋出黎
立即升職加人工

hi

唔好啦掛

成日係到睇天文台個風點樣

占士就來要比人bam

個心好崩潰，假冇得放，風繼續吹

大阪咁大鑊野 唔去好過去啦

人中之龍工作室新作有木村做主角

想搵網頁驚玩

大把啦

最後都係決定唔去，怕有得去都冇機返

唔知玩邊隻呢

日日打

好耐以前

成班仆街仔唔幫手做種，拍下籮柚就走

我地係召喚緊你上黎

0.0%

預測星期日8號風球咁有咩用

占士就黎唔合資格係呢個POST到

我個ACC分分鐘比連仔bam

趁見到見多我幾面

邊有咁易

依個個畫面太光
唔岩用

真係一份都send唔落手

呢啲時候係難搵啲

1. 做到慣
2. 奇蹟出現 搵到份完美既工

咁1係咪機率大好多

[馬迷注意報] 1號波現已生效

係

工有完美既咩

有個朋友話幫我執CV

開假膠po賣acc
要bam了

冇事既

呢個風咁強
隨時打十號

不過係星期日

等運到

會打先算

星期日打風

我星期一仲拎咗補鐘假

命犯天煞孤星 無伴終老 孤獨一生
下下呼下下呼

澳門唔知又會唔會變成重災區

占士

會, 打正一定會

RIP 占屎

又要痴玻璃

陣間停水又唔知點返工了

果陣唔係香港

召喚田中

希望飛到啦

想點 明明應該叫我出番去

去機場段路你識做架啦

睇完動漫出去MK打機

一到打風
我條team就開始忙

伏鳩佢個仆街

機票好貴呀

1